又係時候重溫德國7個1皮巴西啦

尼馬會唔會又避戰

依場巴西隊長已經無份入選今次國家隊

2：0之後開始失控

巴西嚇到瀨屎

球球輸雷斯 標完波3打3唔撚回防，企係到屌人

乜youtube可以放強姦片

luiz個種廢係非筆墨可形容

全場

luiz呢場盡顯身價

當年三點幾鐘睇到叫左出黎,嘈醒屋企人

頭5球都搵唔到雷斯係邊

又唔好咁講
第一球已經見佢跟甩梅拿

第五球咪標出去截唔到hummels

四大廢人：雷斯 丹迪 費癲 費特

廢特 祖奧

以為fred已經夠廢
換出黎個jo仲廢

oscar呢件傻仔

支超日職都踢唔掂

睇數據又唔似輸咁多

練波都嫌佢廢

仲要係自己地頭輸獲甘

當中得費癲喺四年後嘅今日勁咗好多

最尾禮讓番球比巴西

呢場我睇完live之後到而家都仲未敢睇返精華

果陣睇live果種震撼 係我睇咁多年運動競技之中未體驗過

到底果年係德國超班定係巴西太廢

套片拍得住關家姐同岩布仙尼

仆街 當年校鐘起身睇真係浪費生命 4-0 費蘭顛奴條傻鳩做乜柒?

認得費特同奧斯卡個樣好慘

無睇呢場就真係浪費生仲嘞

有今生冇來世喎

屌你老母你地咁撚叻落場踢啦撚樣

傻鳩
比人數到面都無
支持你今屆輸多次7個1皮
正式變做柒頭皮

完場係咁揾暴動新聞

黎緊又有啦 吹到有今生無來世

差唔多球球都係俾人輕鬆起腳任射

輸7球都算，仲要係自己主場輸，最記得丹尼爾個句：有身份證都有波入

有幾球好似十分鐘入幾球
當年撐德國 最驚就係呢場
點知beginning vs professional

馬拉簡拿慘劇50年試過一次
個巴西世杯阿伯好似睇哂兩次

好正

好心涼
巴西龜哭哭

六分鐘入四球果段真係痴撚線

慢鏡都未睇完就轉返去現場又入過

拿姆 小豬 高路斯

有冇tvb ver

可惜之後都走左

巴黎鐵塔

最尾真係似讓佢 但舉手王好嬲

一開波 囉住尼馬件杉
以為佢死撚左

舉手王擺明想零封埋

自從雷斯輸完依7球 佢都無咁亂咁標波

當年睇幾驚嚇

仲記得梅拿入波之後tvb打左做巴西1-0德國

丹尼爾︰「有身份證都有波入呀！」

射親都有。空哂

仲記得kroos拎呢場波黎講2017 happy new year

國殤級別嘅比賽

仲記得個陣中途屙個屎出返黎入多左3球

當年呢場撐德國
睇得好開心

德國連霸

直程無得踢啦

雷斯條垃圾點解可以踢大球會，身價咁高

我都係

個伯伯呢場之後比左佢個世盃德國球迷
叫佢地帶埋個盃睇決賽
之後冇幾耐就走左了

美洲盃之後先走

德國乒乓球隊都幾勁

浪費左我15秒

2:0 去廁所出返黎 5:0

description有link

果陣俾人Upload左上Pornhub Public Insult果個Category

有人整呢條片笑到仆街

今晚又有巴西

好想知中場入更衣室果陣巴西個領隊同成隊講乜

好撚爽
睇呢場波

好記得daniel個句有身份證就有波入

睇親LUIZ個死狗樣就好想笑

諗起d 巴西人喺酒吧睇住自己國家輸波
個種心情係幾Sad

我支持德國隊都開心唔起

拿姆鏟走馬些路嗰球勁撚到痴線

呢段好笑啲

宜場勁開心

剩係記得呢個伯伯

好記得未睇開波班女仔fd個個捧巴西 之後又話德國冇體育精神 笑到我

4年前叫左女神起身睇
睇到佢high哂
然後就沒有然後

第二朝去茶記食早餐，新聞播呢段，
成間野死氣沉沉

咁樣讓人一球唔使食蛋的確冇乜體育精神

個場我記得有巴打賽前分析
條友8強入左一球 一定心雄想showoff
仲要冇左t silva 鎮場 所以一定自爆

巴西主場又有係咁宣傳森巴足球，條Promo又好睇

幾好
以後自己愛隊比人大炒4:0都好
都可以有呢場墊下底個心好過啲

唔怪我之前北韓都可以贏巴西

係主場比人大炒7粒，對唔對得住國民呀

D球迷就好似係屋企睇住自己老豆老母阿哥細妹俾人無限中出咁

西瓜恩真係

張家輝呢

仲記得第二日有個傻鳩話德國殺死了足球

有身份證都有波入

當時心諗德國仲唔讓球
返唔返到鄉下

德國再來

咁快又四年

果陣冇睇，第2日重溫返，個反應係..

拿姆清波清得咁靚 馬些路發咩爛

真 撐德驚佢地走唔到

德國最後都放放地水

果陣第二日要考試所以冇睇，一起身見到個比分真係呆左，返到學校個個都講緊場波

我果時買德國蠃 仲買左枝德國國旗 我唔知二零 定三零係屋企門口同個fd cheers 一下 反入屋又多一球 我果時就知e 場係唔簡單 但冇諗到係七一 agge e 場睇live 超震撼

最後個球真係明送
睇到呆撚左
尼馬當年傷出都幾好彩

屌你老母陰濕狗大衛雷斯
果年好撚受歡迎架，又吹到佢點點點勁
抵撚死啦輸到1:7

入球角球之前都好正常 入完第一粒電欺就傻撚咗

呢場後個個都讚摩佬放佢去psg係岩

但之後16強就比電欺踢左出局

失控

2017?

入到一球真係全球遺憾黎

可能半場入更衣室收到風出面暴動緊 下半場放水

仲有賭波post個陣個個追下一隊柒頭追到停唔到手

呢場施華同尼馬一齊出唔到 前場啲工兵多到 保連奴 奧斯卡 後場用地雷斯 下下湧左上去唔回防

可以話弱勢巴西Vs當打德國
加上有啲格食格先輸咁多

上年巴西個陣柒嘅
有一半都唔係踢一線隊
仲要出唔到兩件

但估唔到四年之後個陣容勁到

睇睇下開始畫面開始見唔到馬些路 雷斯 馬干呢幾條友

好撚仆街

最慘係以後巴西無論點贏德國都好 都會俾人笑番轉頭
而我又唔覺得巴西會贏到7:1報仇

當年真係一路睇一路擔心德國隊離開唔到巴西

完全無人性
5粒之後唔應該再入啦
話晒主辦國

個一晚係第一次睇live足球
個種震撼到依家都仲記得

最癲係上半幾分鐘掃3波
睇live睇到扯晒

當年d垃圾後防今年好似仲係度

嗰時已經話半場唔好盡力踢，比番啲面主隊

下半場德國hea踢，如果唔係10-0都得

輸唔起？

有身分證就有波入

呢場好似鐘仔有份講波
仲話有身分證就有波入

紐亞好嬲，諗住不失

好似係鐘仔講

當年好驚佢地離開唔到球場
半場番更衣室可能諗緊點走佬

當年睇live不知幾心涼

係

無左2個主將
無左施華同尼馬
睇到喊咁濟